手足們：不要成為泛民大台的人血饅頭了

兄弟爬山各自努力 只有係無大台既情況下先可以實現 。 要實現五大訴求、必先清楚了解運動最大的障礙。

依家泛民大台已經成立，但係因為不是實體地存在，所以更難推翻。佢哋不分化、不割蓆為名打壓異己，爭取政治利益。

區選泛民大勝，勇武對佢哋而言已經冇利用價值，所以要打壓，去示威現場捉鬼就係佢哋嘅手法。

有質素的KOL (白兵、StorytellerHK Happy Kongner) 因為批評泛民，就被指責為五毛。

冇錯，運動最大嘅障礙就係泛民大台。2014年如是2020亦都如是。作為體制內最大的得益者，試問又怎會放棄利益幫我們爭取民主？

手足可能會好灰心，好想幫犧牲左既義士報仇，但係依家出去，只會淪為泛民的人血饅頭。倒不如韜光養晦，讀多啲書，裝備好自己。

最後一句：泛民不死，光復不至。

捉鬼天師:劉世良

黎智英又發功：「應該和泛民建立大台！」

真係好灰心，好想有個平台講下野

等到樓主被槍決

等俾人話係鬼

推俾多d真手足見到

推！樓主要撐住

推比多啲人睇到

加油

留名等睇泛民+ 真五毛聯手帶風向

黎智英做大台我唔介意
齊齊出黎抗爭
不過黎智英敢唔敢

留名樓主俾人追擊

你講咗重點
泛民大台目標唔係抗爭
而係選舉

push

有資金抗爭
泛民做大台，唔好企後面，齊齊出黎

所以泛民無可能比示威者認受，只係左膠覺得ok

冇大台但做到野就得

我身邊好多黃絲思想好簡單
泛民係好人
建制係壞人

正常
左膠一直係大多數

Ching 我頂住，你走先